有乜撚野慘得過有對深藍嘅兩老 我屌你老母

琴晚佢地仲話咩 成日去搞搞震 比人打下先會成長
我真係屌你老味